有咩網有血腥圖或者片睇？

想睇d爆血，斷肢
跳左樓個d

lihkg

YouTube

bestgore

Bestgore上年年中已經關站

警暴資料庫

★支那好治癒gif貼圖區！（9）